
# Spoiler Galore! D.I.Y. Timelapse mit einem Raspberry Pi Zero W und einer Webcam
> 22. April 2020 von ragnar

Ich wollte immer schon mal Zeitrafferaufnahmen machen und war schon drauf und dran mir Eine GoPro zuzulegen aber die können nur Bilder in max. 60 Sekunden Intervallen aufnehmen. Daher entschloss ich mich was eigenes zu bauen.

Mehr kommt in ein paar Tagen wenn das fertig ist.